{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 하회로가는펜션(하회마을 인근 독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 また、基準人数を超える場合、追加人数に対して別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間は他の利用客のために遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 プライベートな客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができ、2階の一軒家民宿は別途の外部階段で独立的に使用できます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用料金は人数によって異なります。 ペットと一緒に入室することができ、入室可能な客室は全室です。 朝食サービスは状況に応じて可能であり、駐車可能なスペースもペンション内にあります。 子供向けのボードゲームや書籍も用意されており、ペンション周辺には豊山市場、食堂、マート、コンビニ、薬局などが位置しています。 また、散策に適した環境や周辺の観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間は他の利用客のために遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や魚や肉の直火焼きは許可されていますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プライベートな客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができ、2階の一軒家民宿は別途の外部階段で独立的に使用できます。客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することができ、入室可能な客室は全室です。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスは状況に応じて可能であり、駐車可能なスペースもペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "子供向けのボードゲームや書籍も用意されており、ペンション周辺には豊山市場、食堂、マート、コンビニ、薬局などが位置しています。また、散策に適した環境や周辺の観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 751
    }
}